連登仔不願面對鳩栢豪奶共係藍

連登仔不願面對鳩栢豪奶共係藍

其實係經理人逼佢唱既，各位唔好再反比比鳥啦，佢好黃嫁